{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2610403?place[place_type]=GID&place[gid]=2610403&place[latitude]=37.8582813575&place[longitude]=127.5269459678&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풍경풀펜션"
    },
    "text": "新築ペンションは周辺に澄んだ渓谷の水が流れ、山が屏風のように広がっているところに位置しています。 当ペンションは一軒家で運営されており、家族連れで遊びに来るのにもってこいです。 ここでは水泳と渓谷の水遊びを楽しむことができ、特に子供たちがもっと好きそうなおいしいバーベキューが用意されています。 このペンションを訪問すると、南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、エーデルワイス、ジップワイヤ、龍湫渓谷などの周辺旅行地図もご覧いただけます。 プールは予約時に利用でき、バーベキューグリルと炭も無料で提供されます。 ボートもペンションに用意されており、ボートに乗って水遊びを楽しむことができます。 入室は15時、退室は11時と決まっており、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 ペットは持ち込み禁止ですし、ペンションで発生する不注意による事故については責任を負いません。 無線インターネット網も構築されており、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 最大10名まで宿泊できる客室が利用でき、基準人数は10名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、エーデルワイス、ジップワイヤ、龍湫渓谷などの周辺旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法はありますか？",
            "answer": "プールは予約制で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ボートの利用方法はありますか？",
            "answer": "ペンションにはボートが用意されており、ボートに乗って水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できる客室がありますか？",
            "answer": "最大で10名まで宿泊できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションは子供連れの家族におすすめですか？",
            "answer": "はい、このペンションは家族連れで遊びに来るのにもってこいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 365
    }
}